不如將啲坐地起價賣口罩嘅藥房定為藍店

咁樣就可以正式將藍店定性為自私，發國難財嘅商戶，又唔會影響黃店嘅定義， 仲可以俾其他人搵到有咩藥房因為坐地起價所以唔應該幫襯。

求意見

然後垃圾藍店更加冇人去

拉

左膠

趁火打劫真係好pk!

咁都左膠？
已經無希望佢賣平d幫幫手
需求多左原價實幫佢清哂
趁火打劫真係CLS
敢咁樣標價基本上已經壟斷左

道德上你啱 佢地係仆街
但經濟／資本主義本身就係咁
好似就嚟打仗 會有人屌9啲金鋪黃金加價
民主自由都可以選擇做仆街

其實黃店嘅定義無變
都係要全力支持抗爭
只係將坐地起價嘅藥房納入藍店名單
最大目的係將藍店同無良知 自私 唔撐香港人 發國難財 無道德劃上等號
第二個目的係俾香港人知道有邊間藥房係唔幫襯得
當藍色藥房唔幫襯得
第三個目的—壯大黃色經濟圈就有機會達成
因為啲人可能會諗幫襯光時或者其他黃色藥房

一合賣過100就太黑店

話發國難財咪算
唔好搞亂左黃藍既定義啦

說好的資本主義呢？唔好做多咗

果d叫黑店
黑還黑 藍還藍
黃都可以黑
唔好攪到不分是非黑白好wo

你唔買咪得囉，個個上網買，佢自然會平。同埋咁好肉食，會令更多口罩流入香港佢個價自然要落

有幾多間藥房係黃?
藥房會咁做既,我諗多數都做做水貨既鋪,本身都係藍。。。

根本兩件事黎，唔好臨劫左黃藍啦好無
而家好似小學雞咁，唔鐘意一樣野就話佢係藍，叫大家一齊杯佢排佢，好撚反感
坐地起價既藥房係仆街，但做生意係咁架啦

定為黑店咪算

係都黑啦

黑店同藍店要分清楚